Mijn verwachting is niet uitgekomen, want toen hij constateerde dat zijn beroep niet zou lukken, hij kreeg een hectische toestand.
Hij stortte zich op zijn knieën, met zijn handen, wringen ze in het kleinste golfje smeekbede en opgeweld een stortvloed van afwijzen, met tranen rollen over zijn wangen, en zijn hele gezicht en expressieve van de diepste emotie:-- "Ik verzoek u u, Dr. Seward, oh, ik smeek u, om mij te laten uit deze zaal tegelijk.
Stuur me hoe je wil en waar je wil; stuur keepers met me met zwepen en kettingen; laat ze me in een keurslijf bodywarmer, manacled en been-gestreken, zelfs naar een gevangenis; maar laat mij gaan .
U weet niet wat u doet door mij.
Ik spreek uit het diepst van mijn hart--met mijn ziel.
Weet u niet wie u verkeerd of hoe; en ik kan niet zeggen.
Wee is mij!
Ik kan niet zeggen.
Door alle u heilige-door alles wat je dierbaar-door uw liefde die verloren is gegaan - door uw hoop dat leven--ter wille van de Almachtige, take me out en save My soul van schuld!
Can't you hear me, man?
